是你的歌聲，夜夜陪伴我的夢

因為哥哥嘅歌聲，我撐過左抑鬱症。
因為哥哥嘅存在，我認識到知音人，使我對世界稍有希望。
無論世事變成點，我會記得，我永遠都會記得你。